仕様
    「Noteを追加」でノートが作成されます
    「Noteを削除」でゴミ箱にノートが移動します
    ゴミ箱の「Noteを戻す」でノートが元のカテゴリに戻されます
    ゴミ箱の「Noteを削除」でノートが削除されます

    カレンダーの日付をクリックするとタイトルに日付が挿入されます

    「送信」でノートが保存されます
    フォーカスが外れた時も保存されます


2012/04/26 YuuShigetani
